【戰況告急】集思廣益 要點反攻

戰線被推回，再唔反攻今日就會失敗。要點先可以反攻返或反包圍班狗。

我覺得可以搵有gear嘅戰友去天橋，總之係少量狗嘅地方，搶佢地套裝之後俾最前線用。

入link緊貼戰報

Up

推

上天橋咪比人圍堵囉...

有3m手套要執起催淚彈扔返過去班狗到

夠多人一定要同佢鬥包

上盾,人鏈,唔好散

yes

人鏈反而失去機動性，始終我地都係唔夠裝備。仲有咩可以做盾同武器

而家發展到咁，連和理非非都中催淚彈，一定要打返狗轉頭。